鋤dee話a贏既入黎

唔明點解咁簡單既問題都可以開左咁多個post 支持a贏既希望可以唔好再柒落去 有意見係到出招 輸完就乖乖地改過 唔好再咁柒

仲有我想講 有時都會見到啲人話鋤dee出花係計花先計字 唔好同我講話咩由細玩到大 親戚係咁玩點點點 正式規矩一定係計字先

求下大家唔好再柒 睇到好辛苦

收嗲啦屌你老母 咪再開post得唔得

關你撚事

你老母生左條弱智仔咪關我事

其實如果無左咁多on9 a撚以為a贏 個post應該琴日1001都無

收撚皮啦死賤種 返去做功課啦

唔見得閣下開左啲咩好有建設性既post 原來咁就係弱智

你呢班00後真係好撚弱智 唔明點解會生存到

我做左啲乜 同我係90後